WTFHK

呢首歌可能係最代表香港現況嘅歌
6.9播住呢首歌黎行
希望大家6.9真係為咗香港，為咗我地香港人住緊嘅地方企出黎。
反送中
利申:非打手

有d咩link都可以係到LM
等大家一禁入黎個post到就可以一目瞭然

推